良心店，老闆超好人，意想不到

良佢老母，同的推爆

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

咪撚去 銘樂園
自推十下

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聽都未聽過呢間野

總之住將軍澳朋友唔好去幫襯佢

push

記得間野叫「銘樂園」
銘樂園

網址:
地址: 將軍澳唐俊街23號澳南海岸MONTEREY PLACE 地下G07號舖
電話: 23234822

住將軍澳廿幾年都未撚聽過

新開，要佢開完就收皮。

推

佢地賺香港人錢，再罵香港人曱甴，唔好再送錢比佢地使！

新開舖仲咁講嘢⋯

好明顯想收自己皮